(g)-I-dle雨琦弟弟:我是护旗手！

相反同隊中国台湾成員叶舒华尚未發出护旗手post

@丸子熊

北平CINA關我蛋治咩

正評係比樓主

喺舒華未出护旗手post之前
我唔會再笑尻佢唱歌難聽同走音！！！

其實佢有唱到歌㗎咩...

丸子熊隻黑警好中意迷大陸妹

雨琦就算啦
佢本身都係大陸人

咁人地真係中國人

小娟好好人 分左好多part比佢

好波！

繼續鍾意落去 咪好似娶左個大陸女人返來香港咁

得牙琦啫==

真
佢唔做护旗手我黑轉飯

牙漿

你是护琦手！

香港居民

364日係大陸 應該連選民都做唔到

咩護旗致敬一點不能少呢啲唔會有牙gem份

我是護演手

咁樣講好似唔夠貼切
你繼續課金yuqi
好似你係咁返大陸叫雞
都唔支持本地ptgf

佢有訪問講過佢喺香港時間多過喺大陸
而家接少咗大陸job應該留喺香港時間又多咗

我也是護演手❤️

想知阿笠有咩睇法

係wo
@TO.BE.SUCCESS

woohohohohoh

mk仔=雨琦

on9

阿笠你換咗個老婆佢啦，雨琦大陸妹會俾帽你戴。

高下立見

哇 即刻好反感
強烈要求條支那妹離開(G)i-dle

愛國都唔比？

沒有國哪有家=.=

台妹connect

你條垃圾幾時比警犬扑死？

wa咁愛国我實操能死她!!!!!!!!!

收皮啦死弱智

解放軍步操咋wo..==

後果自負

唔係點叫學友蛇

小娟=攻心計西女人
比其他西女人更仆街
其他知名西女人會明刀明槍針對唔鍾意嘅成員，但呢隻西女人好陰毒，會陰D陰D咁害人

你咁樣係唔會令到我驚嫁

咪講我啲對白

收啦
小娟好女仔

瘋蝗漿同支那琦

香港牙棋同北京牙琦

你今日护左未

我是護(琦/棋/琪)手！

第三個係邊個琪

下。。。

seulgi

同黃旭熙件mk仔結婚啱哂
跟住再生返個护旗宝宝

牙職娛台top5高汁

下一個女友 不要再找護旗手

等你開po bbbbbbbbbb

我打雜下人路過…

賓仔好波

呢排香港打緊仗，達哥變撚左迖狗，TWICE仲要冇撚埋個隊長，我琦仲要做埋護旗手
心情真係好撚曳

5sick

其實佢兩個係幾襯..

件弱智邊配得起牙琦

yes

佢就算band3都高汁過大陸女人啦

冇腦就捉入青山啦學人溝女

佢係adhd智力偏低band3社會寄生蟲mk仔

有強國成員嘅團一概不支持

本身幾喜歡牙琦
依家都唔知點算

中國人愛中國都好正常啫